# Alocar Java

Repositório para um Projeto de POOII para o professor João Kesley.

## Instalação 
IDE utilizada
```
NetBeans IDE 8.2
```


Bibliotecas Necessárias para construir os testes e o projeto:
```
JUnit 4.12
Driver JDBC do MySQL

```
Procedimento

```
Abra o NetBeans IDE 8.2>Arquivo>Abrir Projeto (Atalho: Ctrl+Shift+O)>Selecione aloca-java
em seguida pressione 'OK;

Pressione o botão direito sobre Bibliotecas > Adcionar Biblioteca> Selecione JUnit 4.12;

Faça o mesmo procedimento acima para a biblioteca JDBC do MySQL;

```


## Grupo
Lucas Soares Leite;
Cartos Alberto Almeida Portella

-----------ESCREVER NOMES FALTANTES---------
